［痢狗失冠最後集氣區］

推呢個
3分鐘後我要熱門見到

推

健康為重 馬上取消英超～

李城肺炎

G持

健康最重要 一個半個冠軍無所謂啦
最多我曼借住2個你影相先

又迫害

拉

利迷平常心
根本唔care 有冇冠軍

願意用利記無英超換取英超球員健康

利記又多一隊仇人

完季保平安

拎少一次冠軍好少事 身體健康最重要

下年我地利記重奪英超

假冠軍

唔緊要最緊要搵人埋單 究竟源頭係邊度

之前有人話能夠阻止利記攞冠軍就只有武漢肺炎，估唔到真係有可能發生

習總應該係曼迷，武漢肺炎既目的終於達到時間啱啱好

垃圾post想上熱門？
拉

要靠中共放出嚟嘅武漢肺炎先阻到利物浦
算唔算撐支共

取消！

我哋曼聯十幾個冠軍都未出聲
嗰啲連冠軍都未有啲有咩資格出聲

上呀

佢真係曼，玩到咁大

係喎！！！sor，爭啲唔記得咗

Yes